[警世]呢個月美國法案將會通過 亦會係政府最後既瘋狂反撲

Solomon Yue twitter表示今個月內就會通過法案
可想而知政府短時間內一定會用所有方法令民意出現逆轉
點解星期六會無必要地封曬所有鐵 點解要造到戒嚴咁既情況?

請大家認清楚無論係黑定係紅商店甚至黨鐵被裝修對政府短時間內造到既經濟壓力絕對係微不足道
相反係呢個咁重要既時候我地係絕對唔可以出現重大既失誤令法案出現不必要既變數
短短呢幾日已經出現裝修錯銀行 藍絲黎偷野等等既畫面 無人可以保証之後唔會有更大既失誤(唔好忘記仲有狗係我地之中)
記住呢條法案係用左唔知好多手足既犧牲換返黎 唔好俾仇恨同眼前小小既勝利蒙蔽到我地

暫時我地回歸返和理非既回合先啦好嗎

source:

政治係利益行先，美國係要打中共先過嚟幫香港，而唔係因為你慘到仆街
計慘到仆街，伊拉克幾日死咗幾十件都未出聲

一日香港可以成為打低中共既幫手，而家咁樣既攻擊根本微不足道，仲要外媒係咁幫抗爭者解釋埋

你驚就做多啲文宣